P 牌仔買車一問

P 牌仔想買架二手車玩下 budget 大概1-2萬左右 各位有咩推介

corolla....
Fit / Jazz
Mazda 323

上28car set 10-20k大把有得你揀

P牌唔該練好佢 唔好諗住玩

放心 會練得好好 唔會做道路炸彈

研究下先 thanks

上去望下先 thanks